「人民保有及配帶武器之權不得侵犯」

點解俾人打
我地要完全唔還手？